點解馬鐵會轉用4卡！痴撚線

番工放工時候多人都痴撚線
低能狗鐵淨係識加票價
完全唔係路

不嬲都4卡架啦